臥虎藏龍！台灣現役特戰部隊士兵 搶劫特種兵退役運將反被制服！

在陸軍特戰指揮部所屬的林姓士兵，今天凌晨夥同結識不久的黃姓網友行搶計程車司機，未料周姓運將為特種兵退役，拿起螺絲起子反擊刺中林的左手背，行搶不成還受傷，2人躲在高雄市大寮區松寮陸橋下草叢，仍被火速趕抵的警方揪出，吃上強盜未遂罪嫌官司。

唔怪得支那唔敢打台灣

特種的 2.0

老野仲勁過現役 睇黎台灣新兵唔多掂

老野唔知
台仔軍訓得4個月仲要義務役替代役居多

搶dc9 錢係咩玩法

解嚴之後唔使高壓,支共又齋噏唔敢攻,放鬆咗,係時候操返fit

好似話舊時訓練量大好多

特戰指揮緊係唔夠特戰兵打啦

日日係到指指點點根本唔識打

打劫都遇著個軍人可以有幾黑先得

大把原住民入特戰部隊

仲要係特種兵

舊時訓練量大退左唔操都冇啦
應該有KEEP住操

舊制2年㗎同南韓一樣

如果香港司機放隻螺絲批喺車，會被控藏有攻擊性武器

聽過D台灣阿叔話以前志願役同義務役都係咁操
仲成日操死人同凍死人 咩冬天得件短袖同短褲

以前咪係 依加

咁全港有車嘅車主比狗拉曬都似

而家無人肯當兵，要用好多福利吸引人入伍
有人肯入伍仲點敢谷佢地，萬一谷到佢頂唔順唔撈咁點算

台灣好熱

佢覺得你你黃，放條毛都會告

陸軍特戰同特種兵唔同架

戰果已經顯示左能力差距